藍絲啲價值觀係咪痴撚線

係何君堯facebook睇到

有無人可以理解到佢哋點諗嘢
連登有無動物傳心師幫幫手？

相反咁諗,佢地都覺得我地既思想痴撚線,他朝一日佢自己比人斬,都覺得黑社會係岩

係咪假account